塗謹申:難得一位建制派有咁高民望,理應讓佢當選!

塗謹申:難得一位建制派有咁高民望,還主張要立廿三條,中央還要欽點??不如由你中央直接委任吧

泛民300+:
薯片叔當選:香港人階段性勝利
薯片叔落選:凸顯小圈子選舉既不碪

公我贏字你輸

我淨係知林病當選係香港人階段性失敗